曾蔭權出獄第一句講：「前特首梁振英是我在獄中時內心的怨恨及憤怒」

早上9時許，一頭白髮的曾蔭權，臉容有點消瘦，身穿深色西裝及灰色西褲，打上藍白色格仔煲呔，以招牌「煲呔look」，在太太曾鮑笑薇陪同下離開羈留病房，到醫院外採訪區會見傳媒。他表示重獲自由第一件事，是與太太傾偈，以及喝一杯「久違嘅咖啡」，又指尋求公義清白必須堅持，又說今日起會回家與家人團聚，過寧靜的生活，十分感恩。對於律政司不撿控前特首梁振英，曾蔭權稱不想比較，免勾起過去內心的怨恨及憤怒。

講得好

不過你put words in his mouth 喎

但你自己ON 走返去支那向支那人租大屋收取利益喎

你係英國爵士, 就學鄧蓮如男爵返去英國啦

50步笑100步

佢除左停建居屋仆街之外, 其實冇乜野

咪就係衰咩都無做過

曾蔭權應該係最好的行政長官
一個不合時宜， 一個唔做野（公務員特色）， 另一個大陸官員特色（奉獻）

佢先係最唔做野
唔好吹奏唔該

鄧蓮如男爵係真blueblood
陳方安生都未係佢嗰皮

佢係被支那佔領四個特首
對赤化最消極一個
(都有 叫佢做十樣 佢做5樣)

所以下場最慘

傳聞 超級區議員果次
佢越過中聯辦，港澳辦，港澳工作小組
直接打電話比胡撚濤，溫家寶

果時雜種好像係工作小組組長
班中聯辦，建制派 一開始 民主黨果個方案 因為收唔切風

你睇落唔做野 其實已經等於做左好多野
你對比下另外三個先講

係時候要報仇喇

你老味標題個句野你作出黎
兒登仔成班白痴又信

fake news

( Show Blocked User - 岳不群 )

香港前特首曾蔭權出獄第一句話「要喝久違的咖啡」
蘋果日報
1 小時前

五毛

成篇野都係fake news
連登仔又被撚

反正邊個做特首都係比中共控制要搞亂香港
咁佢呢啲乜都唔做嘅仲好

ching 想問下你會點排法?
邊個係最好

希望唔好離題講左其他解釋

個個都應該block 等佢自己單機

打靶狼做左好撚多野

你冇錯
兩舊屎 比一舊屎 比十舊屎 比二十舊屎
當然係一舊屎最好

咁都有得吹奏
食撚咗屎呀你

如果曾辭任䌠水做到人大乜乜乜位就無事，可惜大陸唔俾佢做

算把啦你
自己都唔係咩好人

成班人睇野係唔用腦
好多單一睇就知假都信

林鄭真係做得好

喺老廉飲過翻尋味唔夠喉

暗示特首有種就再拉鳩佢

淨係知董建華最仆街, 任期完左都仲要搞鳩你, 死而不薑
落台後一直唔心息，1997到2019一直禍港
呢條撚樣可唔可以今年死

曾雀屎正仆街 淨返幾日扮病入醫院 唔想喺監獄行出黎 而家出左黎就巴巴閉 死監躉咁多爹

唔知點解 見到個標題load左去曾志偉度 仲諗左好耐兩個人有咩咁大仇

唔好死 床上插喉安享十年先走去見主席

係佢唔起樓搞到樓價咁高 你冇野下化

仲唔夠？今時今日樓市失控制權係邊個造成？佢留下既爛攤子 之後果幾屆都唔會搞得掂

你睇下電視先講啦，記者同佢d 對答有播出黎，不過唔係第一句就咁講

佢係最唔做野，但喺中共壓力下能夠「無做野」，其實係唔容易。

佢治下都有好多仆街野，高鐵、官商勾結、停建居屋之類，係仆街，但全部都起碼係法律框架下，喺規則入面做，無破壞到本身所謂香港核心價值。但後任CY同林鄭，DQ梁游、打港獨、機場安檢、UGL、法官要愛國、國歌法、高鐵一地兩檢，全部都係夾硬嚟衝擊法治、剝奪市民基本權利同自由嘅野嚟，破壞其實大好多。

雖然fake news,
但一睇D五毛出黎點都要幫689護航就知一班人死心不息想條友復辟

笑左撚左
呢條仆街乜撚都冇做
而家d 樓貴到閪咁, 香港人冇屋住就係因為佢
雙非, 奶粉佢都冇搞過

曾蔭權唔夠梁振英醒目

梁振英唔做特首後就立即霸咗個政協副主席嚟做

呢一步棋就如免死金牌一樣

搞到連ICAC都唔敢郁佢

要整， 都要佢自己攞街黎仆先。
炒樓炒地， 停建公屋居屋10年，完全零進步，乜撚都唔發展。真係多撚禮哂

2019 年仲吹奏緊停雙非限奶令

其實有冇人比較下
2任特首曾蔭權 同 梁振英 公營房屋建屋量

作標題
FAKE NEWS
屌你老母

當人傻架？點會咁講嘢，fake news

梁振英做咗五年,
林鄭月娥依家做緊特首 ,
咁佢哋兩個加埋起咗幾多樓呀？

話人fake news都五毛?
我幾時講689好
痴線

你都痴撚線， 你下面個堆係大陸政治，而佢係帶頭內政整死香港，核乜撚野心價值？

報驚

佢點差都係最好嗰個，因為有比較

都唔係話你

一早講左連登得番content farm 同fake news

梁振英用辣招打擊樓價，
但由佢上任升到唔做特首都未升完。

其實佢坐根本係抵死。停建居屋等樓價不斷升，官商勾結到傻。我就唔信佢得咁少利益。

咁都吹奏
冇撚野呀 .gif

乜唔係成撚日自吹虔誠天主撚咩？？？

自己既錯要搵人地錯黎托起自己？？？定咁撚多年真係信冚家個個禮拜扮告解就多多衰野無數？？？

The new Avengers ， 蔭權の逆襲

唔做野既官無為而治先比起做撚錯晒好好多啊屌你，尤其民主資本主義國家奉行既應該係國民自力發奮，要國家計劃D野既係共產國家。

標題係想害死個老人家

邊撚個有信過個標題啊
係人都知係fake news啦上面個班仲懶醒以為得佢地知話人炒車真係好撚好笑

貪曾同其實特首都係屎

屌你老母香港高地價就係曾狗搞出黎

公道講 的確有呢篇新聞 雖然topic夠晒clickbait

屌你個仆街 次次都見到你講埋啲On9野

呢條契弟喺連登奶共奶到

邊個做特首都唔好過
港豬唔好以為97換支旗咁簡單
特首=港督

首先辣招唔係打擊樓價
係穩固樓價

曾蔭權個期全世界都升
香港d錢又因為強國多到水浸咁
你要佢點壓

btw
你想樓價價跌就要d供唔起既人都去供
之後經濟唔好先會骨牌效應
影響埋d 岩岩供得起既人

而辣招正正就係為左阻止d供唔起既人入市

呢條5毛狗 仲有人未block架咩

咁多個特首，曾蔭權最好
當初救市去到比人屌佢同地產勾結
香港人都真係仆街到盡

曾蔭權算唔算港英餘孽裏面最無能嗰嗰

報警

邊先叫有能
奶共?
咁佢真係最唔奶共個個

689

將見宗呢
btw貪曾係2010政改算係開左北京干政先例

佢應該係00後黎，貪曾都有得吹奏

唔使愁
condom呢家野都係殊途同歸
有得香港坐唔使被自殺已經好幸福

睇新聞佢自己親口講出嚟㗎喎 咁都屈？

食屎啦曾蔭權，你出賣市民利益，貪埋貪埋都冇命享呀

官商勾結未夠？

佢地唔明世界變左

你講佢做雞定公廁

抵啦 官商勾結 賣曬d地比地產商 地產商再渣乾香港人D血汗錢！

你會覺得爛屎就可以食？

你食開屎？

係推高樓價方面最叻

張建宗仲垃圾屌你老母得把口

Both

公侯伯子男啊戇鳩仔

冇乜可能啦
講2 句野就要整到佢坐監
背後肯定有好多野

雖然其實佢都唔係做得好好
但如果依家四個特首
我只會認曾蔭權係香港人嘅特首

最差一定係689

識人少咋

公屋好似無停過， 居屋先停左

講歷史， 佢由05年到12年任內
香港經濟向上， 人人有工做
佢2010年都講左句名句: 市面不少二百萬樓
佢講左個事實出黎
icac都重係icac
高官都重有一班香港人
佢做緊你起碼可以睇到hktv先
23條立唔成
政改起碼叫做行左小小 好過現在咩都無

推六大產業
教育產業、醫療產業、檢測和認證產業、環保產業、創新科技產業、文化及創意產業
起碼好過一路一帶， 搞到六大產業爛產

689呃左幾多人， 話樓市下跌害死一班賣樓人
2012到現在， 樓市一樣係咁高
說好的一帶一路大機會
港人自講，高度自治，名存實亡

當然， 全部都係屎黎
唔做野比賣港好

好似返返去梁天琦/黃之鋒判果排
頭一版成堆blocked user

#97隨風戲貓
雖然其實佢都唔係做得好好
但如果依家四個特首
我只會認曾蔭權係香港人嘅特首
同意呢位巴打

以前有屌過曾特首乜都唔做，依家先知唔做好過做

你想奶698 777 同阿爺臭閪？
問心喎係香港做特首你講邊個叫做似返個人

睇直播佢好似有咁講
但唔係第一句喎
樓主做標題都做錯

第一個阿伯最好？
一鑊過炒起香港人

8萬5已經唔存在la

根本就on9，照顧窮人？
當年個個都幾百個係戶口
一夜比銀行收晒

片？

一層樓既錢供5層樓

有爵位，已經夠移民英國啦

未有人cut姐，真係咁講

689可惡d 老老實實

請停止吹奏，腥講人。
腥講人自以爲比大陸人一等，便漠視批評的聲音；但查實腥講人本質上都係中共國人，若再不對症（親中、奶共）下藥（本土、民主），腥講人遲早會被大陸人同化！

所以話香港人要民主係笑話
邊個人邊個鬼都未分到

放低左

CY 打手？

應該子承父業， 再去同６８９ ７７７鬥過

廢老=大中華膠
中小學生=返學講普通話
中年=娶大陸婆
新力軍=新移民

佢係所有post既on9打手
咩撚野佢都鳩回

打過索羅斯

咁撚快出返黎 天冇眼

佢為香港做過咩

有英國gentleman 唔學
走去支那住狗屋，怪得邊個
有D野見好就收啦

兒登仔屌貪曾真係笑話
無佢救市，今日你同我都乞食
邊有得你地上兒登講女叫雞屌狗公咁低質

阿伯 689 777 無一個比佢有能力係事實

睇吓會有 幾多個白痴仔

會信樓主作嘅嘢

屍歪成日想做大position，奈何曾唔比嘢佢做

睇定啲先

on9仔佢係跪低渣
救市
笑撚死人

巴打你係一個正常人，如果有心可以起下呢個po前面回應同開po既人底
你會發覺9成9都唔妥
全部都係翻工撚
咪撚信時事區係正常人參與啦

咁你一係quote 果條友
一係開名
打稻草人有撚用咩

點樣一早？你幾時講過？cap 圖睇下？

黑化

光明頂19講過北京都有offer政協副主席比煲呔
但煲呔去信北京話自己有案在身唔適合出任所以拒絕左

五毛本來就係稻草人, 明知佢係五毛都仲quote咪正正就係打稻草人
至於有用無用... 從來冇考量過

Link?

而家689同777做左好多野添

各有各衰唔好比較la
人比人比死人

最好笑係竟然會有5毛咁on9支持cy

簡單講標題黨改左野，唔係第一句就講e樣，係記者問完佢先咁答
後面句都係幾句砌埋，但意思冇錯既
有片睇就明

最好個個特首都捉哂去坐監就岩啦

假新聞假唔晒就唔使del post?

董建華同689叮噹碼頭

相對於淋病做咁多嘢奶共，貪曾唔做嘢反而冇咁衰

記者問佢點睇梁振英冇事
佢話唔想勾起以前憤怒 已經掃走曬
冇直接話689係佢怨憤喎
佢仲叫班記者唔好拉埋一齊講噃

睇曬成段live佢咁講
記者：點睇唔告梁振英呀？
曾：er...我希望你唔介意我唔做呢啲比較，因為呢啲比較牽起我以前心裡邊一啲嬲呀，同埋有啲怨恨嗰啲嘢，呢啲我已經喺幾個月之前好大努力下掃除曬，靠唸經呀，靠上天保佑。咁所以我而家冇呢啲思維，心裡面只有一樣嘢，就係感恩。
記者：咁你係咪即係嬲過梁振英呀？
曾：我冇呀，我話我冇曬囉，掃走曬啦

起碼佢冇指明689係佢怨恨嘅對象
佢暗示嘅怨恨都應該係指律政司厚此薄彼
標題句quote勁有問題喎

一個將嘉湖山莊由4000蚊呎煲到萬二蚊呎嘅閪人都有人吹奏

係女男爵先啱

要用4個特首比 4舊都係屎 但佢真係最好果個 如果冇高鐵，同政改2單野

講完=無講

你公司個同事係乜水 我做乜要信